{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27922",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 성도"
    },
    "text": "当宿は総客室数14室で、周辺の電車駅としては京義中央線新村駅、2号線新村駅、6号線大興駅、京義中央線西江大駅、2号線梨大駅、6号線広興倉駅があります。案内支援言語では韓国語に対応しており、当店は駐車が不可能で、全ての客室は2人を超える入室はできず、未成年者の利用はできません。訪問者のレビューによると、当宿は価格対比満足度が高く、コスパが良く、社長の親切なサービスと清潔な施設、きれいな雰囲気がよく利用されているところです。駐車場がありませんが、周辺のモーテルがつぶれていてそれほど不便ではないそうです。ただ階段は急ですが、それ以外は全般的に満足できる方です。しかし、他のレビューによると、その宿泊施設は清潔ではなく古い建物で、施設が老朽化しているため、価格に比べて満足できる宿泊経験を提供できないとされています。低価格でソウル都心を早く体験することができますが、部屋が狭く全般的に宿屋の感じを与えることができるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何部屋ありますか？",
            "answer": "当宿は総客室数14室あります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "周辺には京義中央線新村駅、2号線新村駅、6号線大興駅、京義中央線西江大駅、2号線梨大駅、6号線広興倉駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語に対応していますか？",
            "answer": "当店は韓国語に対応しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "当店には駐車場がありません。"
        },
        {
            "question": "入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "当宿の客室は2人を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用することができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "当宿は価格対比満足度が高く、コスパが良く、社長の親切なサービスと清潔な施設、きれいな雰囲気が評価されています。"
        },
        {
            "question": "周辺に他のモーテルはありますか？",
            "answer": "周辺のモーテルはつぶれているため、駐車場がなくてもそれほど不便ではないとされています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の状態はどうですか？",
            "answer": "一部のレビューによると、当宿は清潔ではなく古い建物で施設が老朽化しているため、価格に比べて満足できる宿泊経験を提供できないとされています。"
        },
        {
            "question": "ソウル都心を早く体験することはできますか？",
            "answer": "当宿は低価格でソウル都心を早く体験することができますが、部屋が狭く全般的に宿屋の感じを与えることができるとされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 375
    }
}